一個維園都塞唔爆 仲講咩時代革命

未黎既快D黎

港島見！

習曱

1540 現場

仲有好撚多人搭巴過緊海呀。紅隨都未到。麻煩手足唔好咁快塞住

我架巴士車滿人停左係九龍城

sorry 今日病咗